大會堂有不反對通知書都俾狗搞點解無人講？

不反對通知書去到11點 10點已經俾狗包抄
和理非企企下變咗做前線 啲狗當不反對通知書係廢紙？

發夢見到

推

推到文宣入黎thx

用呢樣保住班手足

1

2

3

4

5

係
又要迫佢哋除口罩

6

7

同中信民陣大台一樣
呢幾日要繼續宣傳呢樣野

8

Pish

成㺹狗癲撚咗 明明大會都話11點

push push

班狗為埋咗埋數真係咩都照拉

612已經發生過同類事情
好仆街 明知去得不反對通知書地方留守嘅都係和理非
都要照搞

仲即場叫現場指揮官同發出通知書部門確實埋
現場冇衝擊個個企晒係度比狗圍都照拉

有冇fb post講呢樣嘢

推， 佢無理拘捕

提泛民民陣都要講呢樣野

佢有權打完人事後取消再告非法集結
詳見6.12民陣集會

知法犯法

cls

cls
成班狗四面八方用衝既方式逼啲示威者去不反對通知到
本身冇野 然後前面既新城市各個門口再派防暴警守住

係呀，佢地一過左11點就拉人呀

個感覺係 包抄你 唔俾你地走 到11點夠鐘就拉人

推 集會自由去左邊？

要推依個！

推721
呢野要搞，制度已經冇用

係當年日本仔都唔敢掂法租界
大會堂as shelter
班狗竟然亂咁咬人

好出奇？612有出不反對通知書都食煙做暴徒啦班蓄生巔起上黎見人就咬，真係驚俾佢地傳染狂犬病

大大力推

黑警已經冇守則可言

記低埋佢
一定會有得追究

推
琴晚發夢都係現場

推返上去，發夢經過